國務院亞太助理國務卿Stilwell ：華府相信香港仍擁有足夠自治權

資料來源：

重點資料：

Stilwell later said Washington believed Hong Kong still retained sufficient autonomy under the terms of the 1992 U.S. Hong Kong Policy Act that allows for special economic treatment under U.S. law.

華府相信香港仍符合1992年香港關係法中所指出既享有自治權利

"Withdrawing the extradition law is a very positive step," Stilwell told the committee.

撤回逃犯修訂條例係港府積極的一步

In repose to another question, Stilwell said he had no information on any U.S. plan to impose sanctions on officials responsible for restricting freedoms in Hong Kong as required by a July 28 congressional resolution.

華府對於香港官員制裁既法案暫時未有消息

而根據番呢個post

極重要！唔好諗住過硬，只要呢個人唔支持，《香港人權與民主法案》隨時凍過水！

McConnell係有機會係行政壓力下（例如trump想用黎做籌碼）hold起個bill唔discuss

希望大家有時間睇下國會同行政嗰邊個取態分別一齊討論下

有咩漏左無講或講錯歡迎指出

呢條友個底好花
你起下佢

推 雖然Solomon Yue 同 Pelosi都話兩會夠票，但都不能調以輕心呀侵侵

好似唔多news講佢

929 101

Pence 對參議院影響都大

屌條友新到連英文wiki 都冇

Wtf?

佢出席左今日既聽證會，主題係：Hearings to examine United States policy in the Indo-Pacific region, focusing on Hong Kong, alliances and partnerships, and other issues.

主持：美國參議院外交委員會 United States Senate Committee on Foreign Relations

Source:

叫親sitwell都係內奸
hail hydra

你可能理解錯誤

雖然過條Act既係國會，但執行既係行政機關（ie Trump內閣）

所以亦可以過到國會，但Trump唔用把劍

呢個同國共時期個史迪威有冇關係

希望盡快通過

叫親史迪威 處理中國事務 都係閪多過威

三權分立政治ABC黎...

on9

有無多d底睇下

佢應該係唔想取消香港關係法